［請廣傳］鄺仔指，有同學仔吸催淚彈肺痛唔敢睇醫生，PM佢！

大家幫手廣傳，睇醫生遲咗係可大可小，搵鄺仔幫你！

推

up

實投你 , 鄘囝

Push

睇私家啦

鄺神 雖然你本書好垃圾，但做到野

鄺仔今次呢鑊真係好抵讚
為港出心出力
真係以後都唔會再笑佢了

btw 如果你係果個學生睇到嘅快啲Pm佢啦

推，睇醫生，搵鄺仔！

民選議員

同學仔有事唔好再拖啦！搵鄺囝啦！

push

推 有事真係要求醫

醫生都唔敢睇

呢個政權仲有咩用

真白色恐怖

搞到有病都唔敢看醫生

2047大限前 呢類事會越來越多

遲下搞社會信用
反黨無得看醫生

睇醫生，搵鄺仔！

別怕！找鄺仔！

鄺神

之前好似有巴打話做ane定係識人做ane, 或者可以問下意見或者幫手

補充，鄺仔開live講有人發夢吸到催淚彈唔敢求診

已經去到醫生都唔夠膽睇既地步 香港

做實事嘅 唔理佢本書啦
再垃圾都買本支持算

鄺仔啱啱開咗YouTube channel, subscribe!

係 轉頭像又唔敢
睇醫生都驚

同學仔係冇做錯到 點解要咁對佢地

鄺神真係香港人之光

多謝鄺神

推！

推啊

我愛鄺仔

真香港人
患難見真情

鄺仔好野

推 支持啊鄺

鄺仔

反共嘅全部變通緝犯

Respect

食左催淚煙 唔代表d咩 咪撚比班狗嚇自己喇

好撚慘，正處於人生中最應該有夢想有希望，為自己人生目標努力既時候，要生活係咁既地方，仲要怕呢樣怕果樣

諗起點解要佢一個人做咁多嘢
就覺得自己好撚癈

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

請即聯絡鄺sir

鄺神，鄺神everywhere

鄺神奔波左好多個鐘

當日啲煙攻晒入金鐘站，梗係架車經過開門嗰陣搞到唔舒服啦

痴線我燒衣紙吸得太多煙整到個肺唔通黑警又要拉我

最多帶住幾包衣紙睇醫生

買咗鄺仔本書，打算星期日晚喺草地睇

鄺神好嘢！

好撚心酸 點解而家做對的事都唔敢
還我真香港 推！

每個人體質都唔同，點知呢

鄺神，今次真係出心出力，好波，支持。

鄺仔 呢個星期真係對佢改觀

推 幫到有需要既人

推 快啲睇醫生

推上去

香港而家搞到咁，點解有病都唔敢睇醫生

psuh

push push

幫手推

鄺神仲叫大家打字要加？保障自己呀

意思係 睇醫生班狗都入你唔到 吸入左煙唔表示有犯過法

我有少少鐘意咗佢（俾心心）

係？咩都唔確定就最安全？

幫推

要整英文版

有人發夢吸到催淚彈？搵鄺仔？

鄺仔係我咁大個仔
見咁多議員最出力既一個

以後應該無人再笑佢d 豆號

要推

啱，睇醫生唔洗講咩原因受傷。不過啲狗會係醫生捕人，你唔知佢地有幾賤，乜都做得出

推，小心身體

鄺神多謝你

Love you鄺仔

推
鄺神

鄺神！唔好比個細路有事

push
鄺仔

你去睇下個live 2:05？

逗號神真係MVP

有咩野吸完係同吸催淚彈係會有同樣病徵

公院護士會出賣義士的

鄺囝MVP

幫推 今次鄺仔真係做到野

感激鄺神

經過金鍾食飯，唔小心吸入？

Pish

PUSH

推，睇醫生？搵鄺仔！

票投鄺俊宇

痴線

Pushh,

鄺囝好波

一人一封信send去醫管局 瑪麗醫院 伊莉沙白醫院
要求佢地回覆 點解會洩露病人資料 要求回應

我見佢個眼袋好大

黑眼圈

同學仔快啲求醫
早日康復！

覺得自己以前成日笑你啲逗號真係好幼稚 好無聊
鄺仔i love u

聽到經過金鐘都已經拉左你啦

要好好分配選票！ 踢走保皇建制！

鄺仔又做實事

開始有啲擔心下屆鄺神會被DQ參選資格

鄺仔我愛你

所以要搵鄺仔幫手

Push?

訓教發夢 唔知吸到咩氣體

MVP

推...唔好唔睇醫生..
留返條命呀~!

大家做咗選民未
記得投鄺仔

有事要睇醫生，唔好死忍啊！

轉載

六 月 份 本 港 急 症 室 使 用 攻 略

- 接受急症治療, 身份證並非必須即時出示到(電腦可出pseudo-id, 一樣可以照睇醫生)
- 身份證有啲人唔小心可以跌咗/唔見咗/無法出示
- 警察會要求病人喺「驗傷紙」簽名同意醫生交醫療紀錄畀警方, 有權拒絕簽署
- 唔使講點受傷
- 唔使講邊度受傷
- 急症室接受跨區求診
- 急症有警崗, 但醫護人員會專重病人私隱
- 有時分流站講野/入到見醫生講野, 地方淺窄, 隔離會偷聽到, 有時同醫生傾計細細聲ok
- 做檢查時可要求拉簾
- 急症室四通八達, 如果唔識路可隨便問醫護人員
- 候診人士請載口罩, 以免流感傳播
- 如果拎住任何病人文件(急症牌板 / 取藥單 / 洗傷口紙等等) 記得對摺或用手遮住個名, 以免個人資料外洩

source: 不願透露姓名的公院醫生

身子要緊啊 保佑唔好有事🙏🏿

咩社會搞到啲人連醫生都唔睇

如果有食開中藥，中彈後見口乾渴、咽痛、胸痛有灼熱感，可以試下買銀翹散將d熱透開佢，0係一般藥房應該都有；（唔好買銀翹丸）

個肺冇神經
真係痛既可能好嚴重

大陸人就迫爆醫院 真香港人就唔敢睇醫生
咩世界

係鄺神push

鄺囝今次洗到底，Keep住

鄺仔 你要休息多啲呀 頂住呀

鄺仔好波

有冇吸哮喘藥 睇下舒唔舒緩到 捱到有醫生呀呀呀

鄺囝

好想瘋狂投許仔鄺仔

引發鼻炎 睇邊個醫生

推俾同學仔睇

Puuuuussshh

你可以話佢做show 但佢真係幫緊人，相反呀虫泰死撚咗去邊

唔好意思 阻一阻大家

醫院係要保護病人私隱
求求大家幫幫手 等受傷人士可以放心睇醫生
佢地俾班狗拖延治療
佢地為香港人付出
唔好只係理關係法 起班狗既底
我洗版我俾連仔ban唔緊要
我想大家幫下手
唔該大家

公立醫院本身就有警察長駐
私家醫院未必敢睇啲有機會惹官非既病人

如果唔係重傷，可以去私家診所或醫院，唔透露病情外既資料，無人有權問

我會叫住朗屏嘅朋友幫手投佢

鄺仔好型，好做得嘢以後唔話你偽文青mk仔了

鄺神！

真係痴線，班狗搞到人唔敢睇醫生

根本無視左基本人權

49萬票既代議士

好感動，全星期仆心仆命去幫大家

Push!

下次投佢

點解唔搵郭家麒？

鄺神, 真係做實事

今次真係畀鄺仔救返

到底要點樣嘅政權先會令人唔敢睇醫生....

發夢時
唔知笑好定喊好

啱，條蛋散乜影都無

主要係怕有醫務人員篤灰個下死
做醫務做到咁都唔知有冇背南丁格爾宣言

照去醫院啦, 唔駛講邊度整親/整傷原因(醫院醫生唔需要知), 剩係講邊度痛, 醫生只會處理傷勢, 其他嘢佢無需要知

如果真係有差佬問, 可以乜都唔駛講, 佢冇證據冇資料都做唔到啲乜

如果好驚俾警犬跟
可以做分流果陣話自己亂溝左d清潔用品
（都係漂白水通渠水果d啦）
跟住肺痛
入到醫生果度先再話係吸左乜野
警犬個位多數係分流區附近
同埋病人絕對有權只俾醫生/姑娘在場睇症

嗰陣成個金鍾都飄滿tear gas，路過吸咗都唔出奇，去睇私家

今次真係支持鄺神

lm

徹底改觀

我唔知係心理作用定係關催淚彈事
個日2000退守中環開始肚痛(唔係想痾個隻)加「發冷」
去到13號晚先冇哂唔舒服既感覺 朝早都仲係肚痛加發冷

其實吸太多催淚彈啲GAS會唔會有事 I MEAN 除左眼,口,喉嚨會即時唔舒服之外

鄺神真係努力型，天份學識可能唔夠其他議員咁好，但係講努力，佢無人能及！！

鄺仔 推

推
同推神攞諾貝爾和平獎

鄺仔 I love you

推，快啲去睇醫生

好辛苦

普通市民直接俾狗打

搵鄺仔！

叫鄺仔保重啦
尋晚去hku支援個面色慘白左好撚多

其實鄺仔依幾日有冇返過屋企

推呀！人民領袖！

佢番到立會會有基本嘅休息設施嘅
但都好傷身

警犬可恥

路過果頭吸到啲不明氣體唔比？

鄺仔今次真係出咗好多力

鄺仔都要多啲休息呀

睇醫生，搵鄺神!

鄺仔今次真係開無雙咁款

拉左隨時告暴動
一係死 一係坐七年
你叫個小朋友點樣識決定

推推推！

我意思係白色恐怖逼到佢唔可以睇醫生

鄺神呢啲先叫真賣身比香港 又要保護大家 暈完醒翻又要入去同班仆街對抗 都冇見佢抖過 好擔心佢 鄺神我地撐你！仲有就係 多謝你

余謹以至誠

於上主及會眾面前宣誓，

終身純潔

忠貞職守

盡力提高護理專業標準，

勿為有損之事，

勿取服或故用有害之藥，

慎守病人及家務之祕密，

竭誠協助醫師之診治，

務謀病者之福利。

醫務人員邊個違反嘅 自己辭職啦

當時金鐘並唔係封鎖區, 市民係可以經過吸入兼體質差

推！！！
同學仔搵鄺仔幫手啊

今次真係要撐鄺仔喇

鄺神加油，應承你，你d書唔睇都買一本放係屋企

推呀屌

呢d post就推爆佢，d乜撚野帶聖經post就快撚d沉底

PISH

屌 佢真係好撚型啊

鄺神我一定撐你

真係好恐怖，求醫都會被人拉
又可以推上國際層面了
大家幫幫手

鄺仔真係清泉黎，你以後出咩書我都課金，雖然我唔睇

虫泰係邊？

下次超級區議員 鄺仔真係訓係到都贏

推~

鄺B

之前成日笑佢d愛情mk書 而家香港有事反而佢幫左我地好多 多謝你鄺神

睇醫生 搵鄺仔！

我理你係和理非定勇武，總之係民主派既我一定投（但講野唔該經咗大腦先好講

最理想就民派每區得一條名單，最大限度利用我地人多既優點（多得果個濕尻比例代表制唔少

屌那星,香港變到睇醫生都要怕比狗咬?

依家講嘢都自動波發夢 唉

選民有眼睇！

鄺神以後唔會再笑你

仲區議員！？立法會啦

鄺神你拎晒啲票，其他人點算

個樣老左咁多

支那宣布左金鐘是暴動 呼籲唔好去金鐘

理撚得你有份參加 定 只係行過

總之6月12日下午是金鐘的人 全部被人捉到都會告

睇醫生 搵鄺囝！

希望九龍東得3條名單
唔想次次都選票多但輸議席俾共狗

法庭接唔接受是第2個問題

但已經可以影響你生活

.

鄺囝呢幾日真係好撚癲 去到邊都見到佢 好似唔洗休息咁
完全係mvp黎

好掂

睇私家

如果下次選舉主任bam鄺仔點算

鄺神小心身體 最好搵人分擔下你

推，對鄺仔，改觀，好波。

撚狗鄺神

唔好淨係投鄺神 每一票都好重要

鄺仔今次眞係揚名立萬

洗底成功

鄺，仔，我，支，持，你！

有無比現場和平示威既人知係暴動
無既你玩撚哂

鄺囝今次真係mvp
希望白鴿黨唔好一個屈尾十篤灰

咁如果朝早係金鐘呢

仲有，現場無講過你已經參與緊暴動?

咁如果去完遊行之後走左有事發生係咪捉哂全部1m人?

有人想睇專科
點知玩地鐵個班人搞到delay地鐵
佢去到專科門口剛剛收左

連登仔最鐘意自己人打自己人

上屆都最高票數當選

Source?? 咪鳩up好

佢第一次出黎選, 新西選區當時唔選佢, 好似無乜選擇

選完佢, 我有D後悔覺得佢ON9

而家, 我決定你下次參選我都會揀番你

鄺神加油

個連登notification

第一件事係要區選踢走保皇
等佢地超區出唔到大粒明星

個醫生係盧寵物咪仆街

推！！！！！！！！！！！！！！

港怡醫院冇警察駐守，離立法會車程14分鐘
不會問受傷經過，24小時急症，有疑慮可去
(處理係貴少少，預$1000+)

地址
香港黃竹坑南風徑 1 號 電話
+852 3153 9000
預約電話
+852 2122 1333
查詢電郵
enquiry@gleneagles.hk

正皮，但想喊

點解香港人仔女，為香港受傷，依家重要怕秋後算帳，而唔敢睇醫生

我唔準你咁話鄺仔

屌，真係好冇陰公 睇醫生都要收收埋埋

屌佢老母 白色恐怖 搞到人睇醫生都唔得 警犬一哥幾時死 見佢叫中槍者報警求助個得戚樣就嬲

鄺仔呢個星期真係做左好多野 大家都有眼睇到

推 香港人幾時搞到睇醫生都唔敢

鄺囝點解咁好
又保護學生又愛護動物

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

想嫁俾鄺仔

鄺仔我愛你呀

鄺